同唔熟既同事傾計，除左天氣同交通仲可以傾啲咩？

在線等🤔

人生的意義

附近有咩好食

偷懶既方法

下，點講呀

呢個建議唔錯

但個同事做野好認真咁點算

旅行(2020前)

Callg

Gay

傾吓廚房隻牛劏咗未

2021後點算

無牛

飲飲食食囉

佢屋企廚房幾大?

一齊屌吓個垃圾政府

同佢講下老闆壞話啦咁

男人咪傾下車錶 hot toys,一係打機
再唔係就見有啲j圖幾正send俾佢

傾公事

男既咪傾下羽毛球拍

人地就係老細條針點算，樓主上面都有話個同事做野好認真

咁咪佢後果自負

傾搵工

叫雞、馬經、波經

女人呢（接近60歲）